{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045711",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 메종드마망펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数がいる場合は、事前に連絡する必要があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守らなければなりません。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失による責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことになります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあるので、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキュー時間は制限がなく、炭とグリルの料金は人数によって異なります。 バーベキューSETには炭火、グリル、バーベキューテーブルが含まれています。 一軒家の客室で家族や友達と一緒に幸せを見つけることができ、3kg未満の小さな愛犬と一緒に入室することができます。 ペット専用のケージハウスとペット用品は必須です。 駐車できる十分な空間が設けられており、周辺の観光地としては、芬皇寺青麦畑、ファンリダンキル、普門湖畔キルがあります",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失による責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことになります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。また、客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表に誤りがある場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあるので、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの時間や料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー時間は制限がなく、炭とグリルの料金は人数によって異なります。バーベキューSETには炭火、グリル、バーベキューテーブルが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "一軒家の客室で家族や友達と一緒に幸せを見つけることができ、3kg未満の小さな愛犬と一緒に入室することができます。ペット専用のケージハウスとペット用品は必須です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、芬皇寺青麦畑、ファンリダンキル、普門湖畔キルがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 651
    }
}